[League of Legends][106]半彤凶晦灰文昨朴丈炵疼屎丈炵瘁景旭屴末灰屎劣杯

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

頭香 沙發 話事 XD

冇

i love u

屌死7ss

一上車咁有位就即刻坐啦 就坐係一排凳既左二位置
跟住有個身光頸靚 又GUCCI 又LV既港女坐係我右邊 姐係最右既位置
係咁碌電話啦 同鬼佬message啦

一開車無耐 就feel到條女係咁郁黎郁去
我本身以為我肥霸左佢D位坐得唔舒服啦

屌死我都冇用架

跟住佢就 舉起一隻手放係鼻前 黎手係咁撥撥撥 撥撥撥 撥撥撥
做出一個覺得好臭既表示

勃勃超人

撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥 撥撥

咁我第一時間聞下自己係咪因為今日做野有出汗有臭味啦
點知又無乜wo 咁我都唔理佢啦 不過佢過30秒又繼續係咁撥
撥勁到成個車廂D人都望嗮過黎 覺得我好臭咁

姐係我覺得 如果我自己今日返工 搞到自己臭崩崩既
我自己會試死埋一二邊 盡量唔會影響其他人 但係問題我真係無味...

同埋 就算係地鐵度見到一個滿身污糟有臭味 可能返一D體力勞動工作既人

就算覺得臭 都無應該做出D咁既舉動啦下話
識唔識咩叫尊重? 你覺得自己咁高級 或者有潔癖
唔鍾意同我地呢D粗人污糟人同一架車擾亂你高尚既味覺既話
就咪L搭地鐵啦 搭Uber 請司機 自己揸車 乜都好啦 人中之鳳

靠勞力汗水為自己家庭 為自己愛既人拼搏既人 好失禮你?
做出D咁既行為 即使你鄙視既人真係臭或者污糟
點都比唔上你心靈上既臭
唔係話個個香港人都係咁 只不過想頭先做呢D野個臭西睇到
學識咩叫尊重

【M.E. 瑀熙】8/31 看台抽PS4==

利申: 一個無得罪你既工廠佬

兩個毛都未生齊

賢仔分開貼 係咪賺回帖分數

Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸Show Blocked User - 꽃케이🌸

話事人

I love u

G

WA

比 你 發 現 左

L O V E Y O U

力狗sv上季係咪10000名內
有冇獎勵架

看台抽PS4==

到底幾分傷心幾分痴

到底得幾分傷心幾分癡

臭雞

話事

ㅋㅋㅋ

씨발

話事超人

真．話事超人

一望就知膠PO都有咁多正皮

D假膠post擺明搏屌個D 好多人認真屌 搞到成日浮面見到

出家人電王

電王

電王法號係咩

廢老

廢青先岩

唔訓

法號 無眠

點解B仔唔再出食野PO
好想死

成仙

今日這裡我說了算

??

樓上生粒粒

星期日打風幫親7SS先

星期日叫酒飲

右邊果粒lin頭黎？

好悶

打J

畫畫

咁夜不了

冇體力

入街場畫畫見到有條友叫KIB
我->即走

lhogh43whujljhntgd lkczmnk; yhgermjk;y;klgmhre

PRAY先係世界第一

有冇人同小妹一樣升小一

me升K1

想插你

想插你班

萌萌小蝶打彈性

冇CAM比狗睇

插班女學生

岩岩想話打個J 去成人台睇下有咩AV好睇 點知淨係見到呢D SP PO=.=

好撚核突牙 我都即刻開隻新AC招下先

法國台服鑽5場唔係人打

我用正身留左

我都想同MKIB做愛

屌你老木呀mkib

幫你引戰你仲鬧我

我女仔黎 你洗唔洗咁講野

3P OK?

一齊插mkib

我有2碌

有冇switch fc+++

送部比我 我同你玩

送 玩

乞衣

施捨個發財錢

仲有我

秒

喂!

每次我望真你

然後

都秒

校長都秒 冇人性

tsm校長

u?

我墮入情網 你卻在上網

7ss

CLG 4ever

TSM

始終得8mb

百變小櫻痾尿從來唔洗手
因為佢無手
傷殘人士用兩蚊搭車

是龜也是頭
是龜頭
也是龜的頭部
仲可以縮入龜殼

人人期望嘔白泡
其實咁做係對身體唔健康

IU又上身

師父到

Tss

7sm

7wawa

洗唔洗下次影張單你睇

原來共你已分開匆匆數年 竟發現我到這天走不遠

右邊粒lin係咪你既

邊到有LIN呀CHING

咁都唔係lin係乜

[中門大開]冇問准老公！王君馨奇招晒全條事業線

個樣咁假既

focus返係對波到先喇

法官大人

屌呀

大屌

屌放一日假

shen killer

332放左隻700 等下次再入過

又見工

伏

請call g未

我唔係力爺

이렇게 끝인 거니

性交轉運疑案 女模庭上親述淫亂法事
口交每九下停一停 身上畫符頻換性姿

如果 明天 前殞石降臨

點解我覺得所有歌都係女唱好聽過男唱

EASON?

雖然我都鐘意聽女人唱歌多D

祝各位中小學九月一日有新一學期的開學開始。

岩岩做左風記 你問我答

不嬲唔係好迷EASON
除左01年K歌之王

JAY ?

真係好屈其實
把聲仲係清果陣
爆又得 soft又得
前奏玉蝴蝶 中間龍卷風 最尾天下無雙
SM

毒撚鍾意女聲
MK鍾意男聲

YES ME 毒撚

純音樂點計

叫野食 一個又唔夠
叫多份又食唔哂
加餸又好貴
點好

除非D歌男唱一黎已經沒得輸
如果唔係我就會搵D女COVER黎聽

純音樂都好多種
鋼琴一定係毒撚

死毒撚

吹呀

毒撚叫雞生文識

同KPOP 撚講音樂哂撚氣 跳淫舞就叻

YES

點解技工牌咁難拎

星期一未

今朝力狗同我講完呢個世界公平咩就唔見左

我都係MK

紅歌唔紅人

MK狗

都好

力狗跳牆

站A

想減肥

好笑

욕심이 생겼다
너와 함께 살고 늙어가

WHY你咁狗

有無手足想比小妹CARRY
ME SUP GING

첫눈처럼 내가 가겠다

加我 花開花落花滿天

打錯咋......

太屎 不了

++lookie

狗屎垃圾 排唔到 不了

樓下假廢青

減5磅就夠了

半年前同同事鬥減肥
一個月瘦咗20磅

我都想肥

增髮算啦...

健康減肥 方法問我

how

食屎

買咗部單車機
一路睇劇一路踩

戒飯
成個人精神咗
Super

唔怪得你mo hair

我都有單車機 但唔睇劇 下次一邊打LOL一邊踩

會唔會變銅牌

死左先踩幾下點睇

咁你同就咁踩有咩分別

why krystal gum jeng

你就無分別

有咁矮咩部機

我連拉手掣打FIFA都覺得唔方便
你點揸老鼠

較高D部電腦同個MOON

咁你都要烏低身打

私影條女係咪俾文識叫左
點解要咁笑法

係啊 唔係點 我又唔睇劇

忍得佢耐

踩唔到

因為我試過

睇火影囉

不了 而加架車放左係到封塵

now burn baby burn

贊哥哥玩火

別家哦多普呢梳意醒架既啦梳
醒架既啦梳古呢梳 易多囉之 哦之別唷屎

招人扑野

My love is on fire

pmed

98

LOL PO兩大G蟲

有冇人G咩歌

01絲
35c
招sp

會唔會係你老豆...

乜牙...

志偉會唔會係你老豆

人一蚊我澳門玩都係麥當當錢是最平每人兩張佢冇問題兩樣其實食嘢野很高興好想一天會驚囉咁醒會死

師兄冷靜少少先好冇

我剪下BB呀那次唔得

而家我都我本所你聲加建冷所醒嘅天藍所經歷所撈麵啦知啦知俾我先

人哋問我每晚都係麥當當只是平民樣衰佢話剝皮孫女野依家兩個圈冇相嘅天氣點啊會死會死

捐去食鈣片啦喲拉摩梭你肯定係啱啱起個啤

開估未

問自己？

비도 오고 그래서

咪一樣

巴西女童五官嚴重錯位 醫生拒絕餵食 父母堅持照顧 而家9歲了！

慎入

love u

想玩火...

MY LOVE IS ON FIRE~

抽象派

我就是「IB」

我就是高達

=.=

成街有太多細路

用個光頭嚇走佢地

繁華鬧市人醉夜

成身汗

買本日本版我英

食返塊排

件衫就俾我d肥膏塞爆。。。

大家知唔知聽日係咩日子

星期一

錯
腎仔好蠢😂

好似我同學

we like dudududududududududu

不了

B仔

星期一要交暑期作業
有冇人救我

有美女唔鋤愛肥婆

任嗌架喎

Through the night

上堂咪玩電話啦

介紹我識

佢好似鍾意apink

掂啦 我都鍾意娜恩

恩地

bp in your area

JISOO

痴線 隔離個女仔好正

無圖

沒圖你說個JB

不得了

你老母臭西

G持

請問這裡有沒有話事員

有 但唔係你

屌 第一日返學冇做暑期作業就比人留堂

支持TSM

落車了

我就係

係咩

Sam smith w/ clean bandit

有沒人用CSL 掂唔掂
我3仔想轉

我英浸溫泉

今日番學我話唔鍾意HKA 比D同學仔打

呢間公司有4層

力狗唔見左

6層先岩

小妹今日識左好多新同學

有冇人有同學似娜璉

我隔離台果個似娜恩

圖呢

呢個jennie黎

edg lul

好

撚

熱

kvole 說 (17:44)：
咁撚
熱
點
訓
姐

我愛梨子 說 (17:45)：
開冷氣

kvole 說 (17:45)：
唔俾開

我愛梨子 說 (17:45)：
咁上我屋企瞓

好大雨呀 我唔做啦！！

UZI 是咪終於有冠軍啦

轉過頭又喊住返工

幫7SS增加工作量先

屌 濕撚哂

好癲

米奇老味劈左幾多個契弟

隻kennen

我就是電王

我要返工

有冇小妹carry小妹

明日復明日 明日何其多

點解龍城大藥房中間果段rap可以咁撚正

有冇G打

之前去左呢個show
而家仲聽緊

想放工

有冇人上網卡卡地
死火,開左rank

持著武器手中險
游子身上避彈衣

花狗廢到

警察全部都想知
點樣可以唔變一條死屍

mc jhin

塞到想嘔

花狗勁到

花狗對面隻TF大王level黎既

銀牌場個個都係大王level啦清

sor 好耐未spec過銀牌

一隻一隻入去打擋台

我平時都係咁做

/saved/?cref=28

花狗個場咁都有得輸= =>?

對面機關槍黎....

++++

日本既地鐵文化真係世界級

痴漢列車？

再睇下香港人未開閘已經想迫上去
搞到人想落車都未必落到

你試下朝早番工時間搭丫

UZI

uzi

打機未

+

++未

-1

這個我可以

開台彩A未

唔講佢黑色同臭G黎計
個樣係幾靚

死淫閪連lace底衫都出埋 搞大你個肚呀

小狗陰公豬

MKIB黎

又我 ok

大家好
今日我係Ben

大家好 我係力哥

MKIBEN哥

我就是「BEN」

玩與火

淫到

7WAWA

?

8WAWA

9wawa

10WAWA

心諗點解我撳條片唔出黎以為BUG撚左 但又有聲
原來力狗貼撚左IMG

一早知力狗弱智
不過估唔到弱智到咁

力狗

公司炒淨我同另一條友

炒埋你

唔好

又喊住求老細..

仲叫公司?

7ss:又落雨 我唔做啦!

會長一齊做廢青

晚餐

王 降臨!

廁神好痴線

me join

唔做廢青啦

會長

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

冇啦啦有條台妹+我好友問我打唔打彈性
係咪你地黎

90後破唔到處唔好問點解

你班死人妖

我都係絲打
有冇人打彈性

死人妖

我彈你賓周呀

好波

台狗全部食撚屎

BEN哥

大家CLG粉 唔好咁惡

邊個同你TSM粉呀 講野難聽到

8號未

係就好

有what use

仲有16個鐘

tsm

clg

唔洗再扮喇你

CLG fans club得返我咋

HO SIU

7ss：我就是「tsm狗」

LOL post逼害真CLGfans 指鹿為馬

收皮ok?

凌晨肚餓了

煲7ss

鍾意CLG得罪你?

7年演技
7sm

chi sin

7年裡面有邊日me唔撐CLG
虎哥你知架

7SS真心話

7SS仲有咩好講

即刻潛

7ss假扮我地clg fans係咪想整臭我地個朵

移花接木

係時候打埋條女個AC上金

唔知點解好想笑

屌你老母
小號前幾日先用成萬幾蚊買符文
屌你屎忽今日同我全部特價10蚊粒
仲要唔俾我退貨
食屎狗GGC

10蚊符文想開新ac玩

已經開左

玩LOL咁撚垃圾既驚都算 仲要開埋分身玩
傻豬😂

陪囡囡玩唔同講法

知乜料啦

Wa了

Twawa

wa

再wawa

WAWA

ng wa

11WAWA

訓 唔陪你癲

SV好好玩

12WAWA

升埋條女sc上白金先

Ac

Diet mountain dew baby New York City

好想比捲捲捉住我隻手教我打機

有冇小妹

90後破處未

捲捲話事

捲捲咩牌

好似季季都狗屎垃圾 高過我

NG撞過BB ME SUP唔夠佢做
一定係我隻AD屎

發惡夢

係咪男人黎架你
條女高牌過你咁屎

你都係

唔係我條女WOR = =?

唉屌 今日都要番學班主任話今日長週

小妹做左風記

鉑1了

打左13場

捲捲

炮王

想玩小炮升分 點睇

收埋佢

我炮王

文識大陸仔

打炮

GGC沒得換4勝果D? 我見得經驗既喂

是但喇權力點已經無用 付文又唔洗錢咁濟

我要錢呀

覺唔覺食蒸飯最重要係個豉油

係個飯

係個容器

咁鐘意睇龜狗

長路漫漫是如何走過 🚬

動物朋友

文識入

唔鐘意鬼妹
不過屌到佢大肚

仲係長洲呀?

買哂D符文佢

ho熱

買哂幫唔幫到我上狗屎垃圾

聽講下季符文改版

唔係天賦咩

點解買唔哂

你試下交低個AC

根據設計師的說法，新的符文系統中所有符文都將免費供玩家使用，至於現在已經有了很多符文和符文頁的玩家，設計師的原話是這麼說的：

ADVERTISEMENT

也就是說屆時會有補償，但並沒有公佈補償的細節。

原文網址：

屌你老母鬼妹真係好撚正

都買唔哂

唔鐘意鬼妹 你地睇AV會唔會睇歐美

律師：如果比你屌你屌唔屌？
被告：我屌唔代表佢好，而且．．．
律師：而家我只係問你屌唔屌，你只須答我屌，定唔屌？
被告：咁屌囉，但係．．．
律師：法官大人，我冇野問喇。

間中

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

今晚就爽啦你

話

係啊

咩

宜家間公司我話事

幫我買隻友田彩也香OK?

我有一個大師夢

※請注意，下一季會將權力點與藍色粉末合併，全數轉移成藍色粉末
※所有藍色粉末補償會在下一季的改動實施後派發
※靠北藍色粉末是垃圾的人，罰你去重看官方文章跟影片

2017賽季季前（2016/12/06以前）購買的符文：

每 1 個高級小顆符文 補償 100 藍色粉末
每 1 個高級大顆符文 補償 300 藍色粉末

藍粉有咩用=.=

唔明 姐係D藍粉有咩用 有好撚多

花狗?????

總之一句話

船到橋頭自然直

屌你老母啦

總之一句話 你根本唔撚知

花狗好有潛力做高官

我驚打出黎你地唔明,又話煩咋

台狗都係無腦

咁你一開始就咪撚POST喇匝女3杜壬少灶系場坏系場灶帛銀＿

自己睇 唔好理花狗

發覺力狗唔識貼LINK

慣左手禁左邊果個=.=

權力點=>藍粉
舊藍粉會變新藍粉,大約乘23倍
以後用藍粉買所有野,例如新英6300藍粉

突擊話事！！

？

買

呢度我話事
邊個反對既就先同月狗隻抽
再同7ss鬥上網

無

力狗=img everything

放心啊7SA
我唔會俾佢地去到你果關

[img]你食雞[/img]

7WA

轉完藍粉咪又係放係到

突破盲腸

起來 我帶你環球世界

真 齊哂英都唔知有咩用

開季有限時商店用藍粉買skin

贊星又curry了一場

姐係季尾ALL IN 權力點做藍粉?

系統會轉嫁啦
E家你瞓起到等就得
最多有英雄碎片可以分解就分左先

權力點$1800 > 英雄碎片>藍粉 ?

藍粉=ip
只係改左名
完

又話藍粉會唔知乘幾多倍

我計過覺得冇乜得賺,你想玩咪玩

咪又係一樣 點解可以咁都唔明

你就唔鳩明= = 我講緊用1800點買碎片變藍粉有無SO呀

有沒so又點 未又係擺係度

有得賺又點 未又係擺係度

#607
李知恩
15 分鐘前
開季有限時商店用藍粉買skin

有得買又點 未又係擺係度

SOR 我走先

when rank

去澳門 聽日先

今晚贏返十萬八萬先返香港

請叫雞未

為左捲捲 我都介左CALL G 了

戒幾耐

好似4日

好快破戒唔洗擔心

叫雞未

賢仔

janna freelo

賢仔射射射

你唔好玩賤好無
又唔出多撚介
又唔識走位

連續發左2個扑野夢
不過係睇人扑野
自己無得扑

睇人扑jennie扑娜恩

汁男

=打風未

夢遺大師

我睇justin bieber扑鬼妹

講起justin bieber........

=好撚熱呀

鑽5場真係唔係人玩

其實好聽
係個MV太鳩

唔怪得你聽開K POP

乜有成8M DISLIKE咁多

你又聽開乜撚野天仙歌

因為我都DISLIKE左

跟

佢聽開IU
點丫

Baby you can do no wrong
My money is yours
我屌你老母

IUG

BECAUSE I LOVE YA

我地要搵小鼠精靈捉番晒D仆街呀

見到彩青個PROFILE係KOGMOW

彩A

大家睇到爬分真係要講運

=打得好不如排得好

等人CARRY>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>自己CARRY

點解2017仲要打rank

我=運王

千萬不要輸到鑽5

=BB i love you

ad混分俠

=力狗:好掛住彩仔隻mid

=kt G持區

G持KT收皮

我鑽5玩sup ez上番去

=B仔唔好咁勁

=你真係勁

覺唔覺玩JANNA升分果D人好低賤

咩話係最強之盾SSG

用egirl唔係好似coreJJ咁直出cancer都去死一死先ok

一季之後crown變撚左不死農兵機器 如果toyz有態既話應該同佢一模一樣打法

捲捲=寶寶

你過隔離PO講啦

CROWN農你老母閪

強暴強尼

KT ho siu

KT仲好笑

DEFT出乜撚野

對面係不死機器曹格 出乜都冇用架

CROWN神

=曹格好撚GAY

G持3星

吹?

幾時到我愛隊打

tsm tsm tsm

2017-09-03 03:00

打imt?

都係賢仔最好

好似係dig bor

大魔頭

聽日唔返工今晚一齊睇CLG

ho siu

輸左先黎睇
不如汁左先睇啦

7ss=clg界肥拎

CHOGATH一啖一隻

點解會發生啲咁既事

摸摸池

7ss好忠心

LoL新手啱上30lv main top jg 招雙排

加我 lusheeta

Kt

say左ssg 嬴

+我 Lookie

是咪咁串

kt好笑過allience

+++ alienegg

Ambition 定score 係打野教科書？？？

Super team ???

岩岩30LV同唔到鑽石排
同LUSHEETA個垃圾排就得

點解咁靜

認真

求加

真係新手岩岩30LV唔好打RANK啦

搭巴士見到前面個毒撚用動物朋友做wallpaper
想問下係咪力狗黎

7ss黎

咁慢LOAD到長州既片咩

我top jg 好穩

i❤🇨🇳

讓2追3
我PAWN早已預備

japari park!!

CUVEE CARRY到

咩話係最強之盾

屌

KT

KT LuL

講左ssg會贏

kt

cait呢隻英有乜用

賢仔好鐘意用

有長腿

隔離po成班kt粉嬲到

去扮三叔粉/SKT粉引人屌小圈子過去搞事

有用過你

牙雅1.65
凱特琳1.49
同一套裝

個個講到kt實食冇痴牙

有deft條柒頭都知輸硬啦🤣🤣

Ching ho ball

電王咬你

電王條柒頭同deft一齊收左皮了

唔驚果個和尚佬

轉左行G持PRAY

我就是電王.JPG

你=7SS

我=專一
迷捲黨

=你企係到等人地收羽毛

討論LOL IN 2017

=銀牌話人廢英

我捲

我撻

想屌力狗

我英

我G

你TSM

我話

D 澳門雞好撚正

圖都冇

花狗唔係睇臭雞就係睇統神國動超負荷架wor

想畫畫

OK

想TSM

跟7SS撐CLG OK?

清你係咪有d5會

撐CLG 撐7SS

成功WAWA

柒少陣

7103wa

悶

畫圖

腎仔會入黎搞事 不了

我禁住左佢 你地放心畫

比狗屌

想買switch但係冇錢
諗住賣左個連登ac佢 意者pm

幫我賣埋

所羅門，我回來了

買定著片睇CLG

7ss呢

7ss係TSM會會長

又訓左幾個鐘

電腦都壞鳩埋

唔想做人了

我買了lucky beast

7SS為左TSM😣

一講clg 壞電腦 知咩料

Lol3大錯覺
Skt今年唔掂
Tsm今年有機
Deft好勁

hka今年有機點睇

呢個唔係錯覺 係事實

有冇skt今年好廢錯覺

是但啦

是但啦唔睇啦

冇 SKT勁

知咩料啦

一到4點就去訓 垃圾CLG唔撚SEE

力狗呢

冇得睇clg 一陣跳樓

用電話睇囉...

如果真係有心想睇既話...

睇緊

應該去現場

如果我電腦壞左一定去現場睇

睇SV都唔撚睇CLAG

飛緊了 希望趕得切

我到左 代打緊

幫手整輸TSM

係咪SSD會易壞啲

好撚狗
介紹DARSHAN冇人叫

趁開得返 back up先

Aphro 個頭真係好似公仔麵

克力架

VIEWERS
Lol7ss

7ss真係睇緊

走A怪

Dig jg ho si

大山個flash勁到

岩岩好煮完一丁

食緊財爺著片...餅乾咁

我吃了辛辣麵

我吃了 脆弱雞腿包

我吃了7ss

Clg

clg=屎拉基

ssumday

蛋散

彩A怪

撐CLG

一日CLG 一世CLG

DIG隻AD想點

好波！

全靠我力撐

笑撚死

Huhi個大

呢個仲好笑

賓仔代打

stixxay個樣拍得住肥西

彩仔黎

CLG 有冇得去強國旅行?

clg既jg永遠都唔識用豬女招大

國唔國大清好勁

點解7ss冇再講過野

聽日大把野講

聽日有TSM

完!!!!!!!!!!!!!!!!!

爆炸頭好勁

轉左手機睇 唔方便邊講邊睇

你係咪五河

話左CLG剋住DIG
睇黎訓定都得

琴里

見clg贏緊即刻唔想睇

clg 食左咩藥來

好撚淫賤既混傷...

IS 5 IS TSM打CLG

咁撚大碌蕉

7ss壞電腦
clg贏

仲有沒人睇緊

睇黎得我先係真clg fans....

CLG CLG CLG

點睇新卡

未睇

台仔成日屌天盾ON9=.=

6費 銅 從者

進化前 攻擊力3 體力3
進化後 攻擊力5 體力5
入場曲將對方場上隨機一張攻擊力最高的從者的攻擊力轉為1。

冇乜動力去玩SV

未出先估會出牌COUNTER埋超越

急屎急醒左

屎忽鬼

i love you

賢=GAY

係食屎狗

賢=7SS

秋葉原好多動物朋友

又星期日 好悶

返工>>放假

入左個GROUP都冇人同我打NG
入面D MK仔唔理我

賢=走A

彩表示

賣樓守候義無反顧 相距36年的忘年之戀

今晚打風大家記得支持下7SS

個風走左啦

me 隊友
一直亂踢點踢
sorry 唔識踢
垃圾
踢波姐 咁認真做乜
踢波唔認真唔好撚踢啦 on9仔

贏得10000

悶撚到嘔屎

賢仔VS台狗

唔同throw game撚鬥啦

搵人質賢狗食屎

唔好呀BB

質緊

ching ho ball

ShinuchiMai
watching 혜요

贊哥哥

力爺冇做野幾年係屋企有咩玩法

食女

屌下屎眼咁

有得揀邊個想做廢ching

廢青好喎=.=

我

聽日返學 希望有女同學

有仲慘過冇

100kg up

送比你

唔要果條八婆

혜요播D歌口味同我一樣

請我未

韓妹

Yt比個咁既廣告我係乜料

點解我會睇哂

我吃了

點解我會腸晒

我都睇晒

shot up

想同八百萬做愛(唔係通形)

星期六未

聽日

聽日要問人抄暑假作業

BB

公仔機之鬼

通形正喎

[CSGO][RANK] 係金四或以上,同我入黎 組團勁旅

潛力PO

第一屆M.E.盃「我才是嫦娥」海選活動

同台仔玩真係好撚嬲

李知恩係台狗

午餐

賢仔好MK

點解NL個台全部廣東歌黎
係咪比小雲寶寶洗左腦

蛋撻

你用 希格斯 獲得了 S+

HUNI.JPG

同彩仔玩完 法國彩仔隻走A好屎

全部鑽框 銅牌仔好大壓力喎！

乜THESHY出得場

希望大家留返個1001比我

屎

ROOKIE好勁 好似LOOKIE咁

我想入LOL POST
唔好比賢狗開唔該

bb解block

1001贊狗開

5ho la

who are you

1001 me open

唔理，再LM先